其實存在毫無意義 你只是恰巧存在於世上而已

個過程先有意義

其實屌閪毫無意義 你只是把賓周放進閪窿而已

ok

冇 有都只係你求其加畀佢

你有冇分身ac？

點解咁問

因為我覺得你個名好似一個人但驚搞錯

我甩咗P牌

邊撚個

你唔講我都唔記得你以前係p牌

我屌你

即係證明你好快融入到呢度都唔似p牌

係嗎我好少上水

你個名最後嗰個字，不自覺諗起漫

最近都唔見你

最近多左

乜咁岩啊

我想幫手開隔離個post但load唔到

笑了

好似要禁兩次的

幸仔救你了

唔洗開了